[世界級]台灣總統府攝影比賽

專業組精選作品

得第一張係參賽？
其他係改圖？

同一條友嘅參賽作品 成輯相都一鳩樣

勁戇鳩
做乜撚野

總統府是臺灣權力的樞紐，府內莊嚴肅穆，人在其中可以感受到無處不在的壓迫感，讓人不由得收斂行為，端正態度。在至高權力的底下，憲兵重重包圍著每個人，注目著每個人的一舉一動，從上至下，無不受限。而憲兵做為臺灣尖鋒，以最銳利的鋒芒，保衛體制，保衛人民安全。憲制百年，鋒芒再現。